[30-03-2017] 股市直擊 + 波神信眾區

D7PCBC

呢堆圖出處係邊

D7PC
D9BC

D7PC

求viewty ching carry 識學生妹

Dllm 死肥仔呃石

Mk鋒煮野命勁過Gordon Ramsey

梳食JOR藥...

我唔點煮飯都笑到收唔到聲

我連入谷form 都冇

沒有嘗試過的人生⋯

果pat叉燒飯

用劍氣切肉

雞蛋仔贏啦

有冇後製圖加劍氣

個市係咪差定我廢，無interview

我覺得佢廚藝唔好得過我幾多

利申：完全唔識煮，淨係識煲公仔麵

識煲公仔麵已經好勁，諗起幾年前段港女煎麵底

有老婆的愛心飯盒咪夠

喊魚白菜都好好味

我阿媽成日串我以前在澳洲點生活
我話你明點解我以前在澳洲食開嗰間個老細
退左休都同我聯絡，隔一兩年就飛黎香港探我

講港女煮野，我都有段極悲哀的往事

又有得笑

可唔可以搵鼎爺同佢拍

拍果個真係有心玩佢

我驚鼎爺一個日字衝拳打撚死佢

都blur左個雞蛋仔再close up佢個chok樣啦

擺明係12 fung 既idea

做乜唔比佢整過呢 起碼再煮熟d先呀

個漿開錯左 點煮多次都係rip

佢段片係拍比大陸人睇
佢地鬼知雞蛋仔係點
黎到香港食 可能投訴點解咁硬

有咩理由一冚埋部機，d 汁係個邊赤成枱都係，佢都仲可以chok 住個樣

BJ

當年在澳洲時有個ex,佢之前未拍過拖，住同一層宿舍
同佢一齊的原因係我飲大左，食錯野
所以令我真係食錯野
佢屋企小康，完全唔識做家務同煮飯
但為左顯示佢係一個好女友，永遠爭住做
洗衫甩色，打爛野，執屋扔左我幾百澳紙的電話咭etc
佢晚晚都要煮，但d飯一係爛到pk,一係硬過石頭
鹽糖經常掉轉落，或份量過多，根本無樣可以入口
焗蛋糕可以焗到一pat屎咁
大菜糕就塑膠做咁
佢自己仲一路食，仲一路話好好味
逼你認同嗰下仆街
話出去食唔肯，我偷偷地煲麵當宵夜
又屌鳩你唔尊重佢
有次成班fd上黎，佢留我班fd食飯
我打晒眼色叫佢地唔好，佢地仲玩野専登留
食第一啖個個你眼望我眼
食完我送佢地走，個個同我握手擁抱道歉
同我講：7sok,好兄弟，我地怪錯左你，對唔住

最後我同佢分手，係因為佢搞到宿舍廚房火燭
令我意識到再咁食，生命安全受到嚴重威脅
加上佢性格真係非常惡頂
我一生拍過好多次拖，無一次後悔，除左呢次
簡直係我人生中的污點
當年有份食嗰餐鴻門宴的fd,大部份都keep到而家
仲成日拎出黎369我
我無嬲佢地，因為生死與共的朋友不得不珍惜

好彩我識煮野食 絕對唔會比佢一個入廚房

勁過一齊食明將啦

唔識煮飯唔緊要啊，唔好夾硬黎丫

咁多年黎，只要我屌佢地關於溝女或拍拖ge野
佢地：7sok,人有錯手，馬有失蹄呀，係咪先？

磨刀都笑到傻

個on9向自己磨

煮到火燭

個on9係係舊上面磨刀

補充鐵質

邊道菜

穿中線sin....

威靈頓牛肉

Play all

又收埋eat

說好的246 呢

250

Refund ar

bc ar bc, i want open qq sc ar

一名羅馬尼亞少女在網上拍賣初夜，結果由一名香港商人出價230萬歐元（約1,924萬港元）投得。

來自布加勒斯特（Bucharest）的18歲泳衣模特兒亞歷山德拉（Aleexandra Khefren）表示，已電話聯絡那名投得她初夜的商人，形容對方友善，又表示酒店房已經訂好。她沒透露「買家」身份。

亞歷山德拉說，她寧願將初夜出售，也不想被遲早拋棄她的朋友奪走。

亞歷山德拉去年底在英國一個電視節表示，受到電影《不道德的交易》（Indecent Proposal）啟發，萌生出賣貞操的念頭。她只當賣初夜是一次交易，不涉感情，認為沒有問題，「喝一杯紅酒便捱得過」。

亞歷山德拉表示，打算「賣處」賺取100萬歐元（827萬港元），聲稱是為了買屋給父母，以免他們被逼遷，有剩的錢更可以讓她到外國讀書，首選是牛津大學。不過，她這番賣身幫父母之言，後來被父母踢爆是謊言。他們自稱根本沒有財政困難，而且對女兒打算賣身感到傷心又噁心，揚言將與她斷絕關係。

亞歷山德拉叔叔又向英國傳媒說，亞歷山德拉的父母月薪有1,000歐元（8,271港元），遠高於當地人平均月薪250歐元（2,067港元），他也沒聽過他們被人追債或被人逼遷。

如今這宗不道德的交易篤定成事，而與亞歷山德拉合作的伴遊公司表示，另外300名少女已表示有意效法亞歷山德拉，出賣初夜。

BC

收到錢先算

殊

Whatsapp say...

pmpm

爺西做乜鳩

Pm

話說apply 左中東三寶既HQ位
佢約我半夜起身FaceTime interview

啱啱腸下個強姦金帳戶個宏 利 MPF 利 息 基 金得0.01%息佢面唔面紅架
有咩收息基金可以高D留黎等入貨用

中東油王

沖咖啡位咋

Cargo side or passenger?

Cargo 啦 Pax 我無咁多年經驗

你話你識油田

咁不如去Saudi Aramco

認真 可能有chartered flight request要幫手

大佬 你係咪咁堅做到charter 呀
係既唔使入，收0。01%幫你搵架747又點話
你係有既我即飛返香港幫你攪
我舊公司有架747泊左係base 到

我怕比佢地夾埋油田過去 個個國家因為油價跌最近西口西面

Diu u真係頂爛市0.01%
340000美金per flight你都係收34蚊
咩玩法仲要飛番黎

我至在你個筆佣咩 唔計巨頭 香港幾耐未見過有charter 呀 你包到隻過黎 我使驚之後無著落

bc 飛機都玩埋

香港點會無叉機 今個月美線
你架野係邊

飛機聖手

嘻

ALL BIG TEA RICE

話時話因航係咪諗住改3-4-3

你肯定D charter 唔係巨頭既
放心架野飛過歐美無問題 攪slot 都唔係問題

巨頭 ok me seal mouth
Slot 航權禾自己黎得喇

slot 都識攪邊夠你黎 你純粹要個機師咋

轉頭開個telegram sin...

BC ALMIGHTY

乜BC唔識揸飛機 渣ga

人地有人幫手起機

今日去房署親手交表抽獎

而我淨係識富士d 機師

祝你好運

Mola Mola

bc 咩都識

Redbox

又爆

全能既BC

升

tintin ar

tai lo r...

田田一開口
便知有沒有

痴線我冇話恆指

地圖炮咪仲衰

冚球鏟is cuming la

一名羅馬尼亞少女在網上拍賣初夜，結果由一名香港商人出價230萬歐元（約1,924萬港元）投得。

來自布加勒斯特（Bucharest）的18歲泳衣模特兒亞歷山德拉（Aleexandra Khefren）表示，已電話聯絡那名投得她初夜的商人，形容對方友善，又表示酒店房已經訂好。她沒透露「買家」身份。

亞歷山德拉說，她寧願將初夜出售，也不想被遲早拋棄她的朋友奪走。

亞歷山德拉去年底在英國一個電視節表示，受到電影《不道德的交易》（Indecent Proposal）啟發，萌生出賣貞操的念頭。她只當賣初夜是一次交易，不涉感情，認為沒有問題，「喝一杯紅酒便捱得過」。

亞歷山德拉表示，打算「賣處」賺取100萬歐元（827萬港元），聲稱是為了買屋給父母，以免他們被逼遷，有剩的錢更可以讓她到外國讀書，首選是牛津大學。不過，她這番賣身幫父母之言，後來被父母踢爆是謊言。他們自稱根本沒有財政困難，而且對女兒打算賣身感到傷心又噁心，揚言將與她斷絕關係。

亞歷山德拉叔叔又向英國傳媒說，亞歷山德拉的父母月薪有1,000歐元（8,271港元），遠高於當地人平均月薪250歐元（2,067港元），他也沒聽過他們被人追債或被人逼遷。

如今這宗不道德的交易篤定成事，而與亞歷山德拉合作的伴遊公司表示，另外300名少女已表示有意效法亞歷山德拉，出賣初夜。

BC AR......

TIN TIN AR

WHEN SIN TAI清 尻進

無臉女夜晚先放料...

跌乜鳩呀

死八婆份工平均1日放1張圖都冇又幾好撈

悶到訓著

!%@

垃圾白貓炎上

一隻袋痕就試到死肥仔係咪方丈

鬼叫個個都排住隊進貢

好耐未試過排咁高

成班日豬港豬進貢

買痕大，唔洗痕

687低位有十仆
5月24先供
要頂到幾時

想問下各位ching而家ib係冇冇左美國政府保障？

香港史上最大騙子
獸性呢個撚樣真係好有腦

頂包案搞到係娛樂圈條路收皮
就潛幾年水,捧佢做商業奇材,最後都係股壇老千一名
依家就扮大廚

GUM PLAY HO MO

搵食啫

鄭雨滇是咪收得皮

WASTE GAS

人on9邊有得救

TAI LO AR...

唔跌 橫 7c..

代行3n倍定就咁3？

3^n
即係兩個光十字就506倍

炎上

袋痕轉到兩個光十字仲邊駛五色破防
TAI CHING個7C兩倍更加係多鳩餘.....

橫7c諗出黎果個要打靶

Del 驚

單屬性

光染

牌就100%釘啦
狗會問你拎銀行record,你唔比
大家明乜嘢事啦
咁都比牌，完全無可能

d錢落戶口先係重點
另外check電話有record又係on9
除時係用whatsapp留言

蠢過隻豬

乳甜唔夠小心，就肯定係
但如果夠料做，返左老廉飲咖啡啦
所以d電話record, 對話內容入面應該無乜過火野
狗會入到佢向非馬主講馬匹狀況咋
徐貴良都衰過，仲係收錢賣料，之後仲有副練做
我想講狗會保安部其實好堅
潘頓同件有背景人士食飯都比人查到

死肥仔係咪未食藥

四月一日派一隻性誕龍...山本好野多謝山本...

其實我唔明
拉死－隻5倍樓下冇win
已經有數圍
其實自己買落馬會都得啦

TAI CHING DIM JOE

睇黎要再雪下啦

你會擇一開始俾佢打一下先定係放隻新暗埃落去自已扣血先，再加明志明志明志

ME 2POON 2秤...

我得1秤，不過有3潘

派石手法層出不窮

仲有日日聖誕龍

[img]

執行有丁..大家請賣

同WC一樣男角冇人權

執行咁樣真係算啦
改做80%以下血8倍，80%以上6倍就ok

TAI LO AR 而家已經2017年典解仲要玩返石器時代既控血隊長技

如果肯改做8X1.5有144都OK...

炸左佢twitter 未?

爆緊...

USDHKD 7.7722

殊....

RED SUN

稻香派特別息

bc唱晒黎買軍火

派息

一蚊雞又番黎

集氣1 CHOW 99...可以封GAY

新聞賣有人拎軍火比人捉到

要平日先有但平日唔得閒去

個d 汽槍黎既，bc 個d 堅野黎，無得比